新人想上前線, 問有經驗人士有啲咩技巧或者避忌嘅事項

以下係知道嘅野

裝備: 頭盔, 眼罩, 豬嘴, 手套, 大袋, 遮, 雪糕筒, 水, 手造盾牌, 長褲, (冰袖?)

要做嘅野:
1. 緊急時拉後前面個人嘅袋, 扯後佢個人
2. 唔好踢走啲催淚彈
3. 留意隔離左右嘅口頭訊息
4. 幫其他人擋一擋攻擊, e. g. 彈/棍
_______________________________

以下係想知道嘅野

- 如何有效令催淚彈遠離人群, 盡快消滅
- 如何有系統地齊上齊落, 分工合作
- 如何用現在資源抵擋對方嘅武器
- 如何喺混亂中令訊息嘅傳遞變流通, 真正be water, 話黎就黎話走就走
______________________________

小妹虛心受教, 歡迎補充。

心理準備
冇心理準備 比枝槍你都冇用

問得就預咗, 比返少少實質嘅資訊, 唔該

勇敢

少咗前線就需要新血
無犧牲唔會打得贏一場仗

其實大家一直都好勇敢
我只希望出到嚟唔係負累

推

瞓醒再推

光復香港，時代革命

諗定自己係game的職業係咩
手就得一對, 點拎到雪糕筒又拎遮又拎盾牌

緊急時記得唔係扯係捉實 其實feel到有衝突時已經要捉 成排一齊郁

絲打企番後面

我哋新人小組大約有四五個人, 所以問緊點樣分工同合作會比較好, 我就暫時定位消防

明白, 多謝賜教

拉佢個袋做乜？跌低點算

即係得你一個做消防 其他人做其他位?
定係你地成team人都係滅火隊?

如果唔一定成team都消防, 兩盾兩消防一支援可唔可行

驚佢無資訊又落單, 用錯字眼唔好意思

個人覺得會太散 老實講現場唔會好似想像中咁有隊形 會好混亂 好易同隊友失散
個人建議一齊做同一件事做好d

OK嘅, 多謝你嘅意見

如果真係想做唔同位就建議r多d自己人先 form個十幾二十人group再傾

樓豬參考下